有冇人係唔食生果？

唔食或者超少食？有冇咩影響

完全唔食，未死得

會唔會好易感冒？

好難唔食喎

我有時生果當飯食
身體都仲係咁弱

食太多好涼。。。。。

點開大

有時口痕肚餓食條蕉 士多啤梨 蘋果 牛油果 raspberry
真係勁好食

今年20歲，咁多年以泥，幾乎冇食過蘋果/奇異果/大部分生果，淨係食3種，仲要唔多食，而家都未死